{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056670",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65414&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕소나무펜션"
    },
    "text": "この宿は海と山が近くに位置しています。 サムサ海上公園までは車で3分で到着でき、盈徳日の出公園は車で20分の距離に位置し、八角山までは車で44分かかります。 宿では5時から入室が可能で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiサービスを提供しており、全室禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 この宿では炭とグリルを利用してバーベキューをすることができます。 2人セットのバーベキューは50,000ウォンで、超過人数に対しては追加料金がかかります。 テラスでもバーベキューを楽しむことができ、利用可能な時間は入室から23時までです。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 ペットは入室不可能であり、写真と実際の客室は異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質を使用することはできず、これによる責任も利用者にあります。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには客室料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "この宿の周辺にはサムサ海上公園や盈徳日の出公園、八角山などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿には何時から入室できますか？",
            "answer": "宿では5時から入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿では無料Wi-Fiサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿では無料Wi-Fiサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿には送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿には送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、宿では炭とグリルを利用してバーベキューをすることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約方法と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューは2人セットで50,000ウォンで利用できます。超過人数に対しては追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "テラスでもバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、テラスでもバーベキューを楽しむことができます。利用可能な時間は入室から23時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキューを利用する際に保護者と一緒にいなければなりませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は必ず保護者と一緒にバーベキューを利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿の利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "宿で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、宿では火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには宿の料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 525
    }
}